聽朝考Chem 想知有乜易燃

不才聽朝考Chem 想知有乜易燃 又易帶 唔小心跌火機就會起燒著嗰啲

唔係motov